運動新方向 純學術交流 長文 拋磚引玉

本文係想拓展守大學作為要塞既論點

點解要守大學？
1. 各大學既地理位置都有戰略價值 好多人講過 容我係到唔再次詳述

2. 大學已經累積左大量物資 好岩作為一個中轉站 分類整理物資 作長線支援之用

3. 黑狗攻入校園 可以話係人神共憤 所以守校園絕對係一個moral appealing既畫面 岩哂國際線同和理非

但係 我地要注意以下幾點

1. 做好入境管理 同埋個人保護
查證查袋 呢兩樣係最基本 做好入境自然唔洗疑心捉鬼 出境方面 係唔洗理佢嫁 由佢走 佢滲入黎有兩個目的 一個係收集情報 二係搞分化 對付收集情報就做好自己果份 遮好啲個樣 收好啲物資 對付分化撚 就係唔捉鬼 你捉得哂所有鬼 又諗到有方法制裁佢地既 咁我歡迎你捉哂佢地 但係呢個係唔可能嫁麻 前線打生打死 番到黎你一句捉鬼 咁佢又點會唔灰心呢 捉鬼對手足互信同整個運動既凝聚力有好大既影響

2. 避免陷入大台/陣地迷思
守校園唔等於變成大台 唔等於2014佔領區 campus要既係輪更制既哨兵 咁多hall撚係時候現身 首要任務係確保冇狗進攻 反而咁多位前線手足 可以番去支援自己區內開花 萬一又好似二橋一役咁 前線手足先再番去幫手守護campus

3. 善用大學既戰略優勢
中大理大浸大已經好出色 但係其他大學可以做到更多 例如港大 西區有大量目標 可唔可以組成遊擊小隊 主動配合清晨既行動呢？ 當然呢個要解決logistic既問題 點樣可以確保遊擊小隊係路途既安全呢？家長車？地區知識既優勢？

仲有最後隨筆
可能二橋手足同大家傾既方法係不完美 得出既結論亦唔係個個接受 但係都唔洗屌人係鬼呀 你對陰陽眼唔係好準嫁咋 放一條路24小時 推番個波比政府 佢死線前唔回應就升級行動 呢個唔係一直既作戰pattern咩 只係衣家唔再係 和理非->死線->升級 衣家係 可戰->提出和談->死線->升級 咁又有咩問題呢？衣家我地係進步到可戰可和既地步 唔再淨係和理非

TLDR既，
大學要塞 哨兵輪替 遊擊小隊 清晨行動

推

推多幾野

求討論

大家點睇

學術交流

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

和勇不分

兄弟爬山

冇人入黎傾。。。

手足點睇

中大保衞戰會唔會變佔中2 ? 入嚟傾下一步點做

手足我都有啲諗法同你差唔多 但好明顯你講得詳盡啲 入嚟睇下其他手足嘅諗法？